Izzue巴打留意

小弟翻Full-Time，但未夠一個月，如果想辭職係咪前一日就可以？

唔識睇份約？唔怪得要做sales

IT路過 要早3日

如果冇早三日會點？罰糧定罰錢？

冇計啦，小弟入世未深，咁你做緊咩？

Banker